城巴工程仔尋日明明報3x歲，今日變22歲

工程仔生得老唔駛亂咁報丫

...

由佢沉啦

穿越呢樣野